In elke geval, ik zal later in de salon komen, al was het maar om te zien jij, mijn liefste.
Trouwens, je weet dat ik instructies heb gegeven aan de landmeters om de plannen van de baai te beginnen? "
De beroemde drinkplaats was de laatste tijd uit het zicht verdwenen, en Esmeralda was het bijna vergeten.
Ze begon als de hertog ernaar verwezen.
Zij begreep.
